唔好再搞咩人權法關係法啦 快啲派軍隊入嚟啦

鋪頭 屋苑 醫院 教堂 大學 都已經攻入晒
無數次濫權濫暴亂開槍 酷刑殺人輪姦
三權已無分立 一國亦無兩制
啲乜9法有咩用 佢地完全冇驚過 更變本加厲

推